【分手邊緣】啲人玩少一陣狼人殺係咪會死？

男朋友同我都好鍾意玩狼...
以前睇開娛百覺得好得意...
慢慢佢帶我去唔同boardgame店到玩...
本來都冇咩嘢...

近排爆第三波我唔夠膽出街...
心裡面都唔想佢出咁多街...
但係又唔想好似我某d姐妹咁落禁足令畀男朋友...
平時我哋去開嗰間都因為有事停咗營業...
點知佢仲要去其他地方玩...
一來擔心疫情會惹到佢...(因為d人玩時會太激動會唔戴口罩)
二來又擔心佢會惹到d狂風浪蝶...(佢靚仔我平凡)
同佢講過好多次都唔聽...又話冇咁易中招...
我唔去佢自己去咁...
我唔想變做狼人殺群組啊...

呢間嘢咁唔負責任...有咩方法可以處理?

一齊上去除罩咳 輕鬆攬炒

分手啦

擺明想識第2個

我都覺得係...
就算係咁都唔應該揀呢d時候去咁多人嘅地方

佢今晚又去啦...
我阻止唔到佢...
如果我報警會唔會有用?

你條仔一係就真係咁撚on9 一係就係嗰到識咗第二個 唔係都冇咩原因咁堅定要去玩

感情問題一律建議分手

如果真係只想玩game
其實開cam online一齊玩都得啦
你講左咁多佢都唔聽
再同佢講咁多都冇用

我都知..
如果唔係會話係分手邊緣..

未出去玩過

想問香港人玩狼人殺係咪都會講台灣個d術語？ 金水、查殺個d

笑撚左

有咩好笑...
黑警上去掃場咁佢咪唔洗玩囉...

幾多歲？

佢好似有心想識其他人咁
你地一齊左幾耐阿？

有關係咩..

三年幾啦..

最近你地都冇約出黎見面？
或者傾下電話果啲

近排少咗...因為我有少少潔癖...
出街一定狂用搓手液...
不過好快都唔關我事啦...
只不過因為愛佢先唔想佢去啲咁嘅地方姐...
呢啲舖頭為咗賺錢冇晒道德...

尋晚佢返到去同我認錯...
但我都唔知原唔原諒佢好...
有一次實會有第二次...

間舖頭終於喺meetup同啲社交媒體度delete晒啲約局...
但明明我同我男友都係佢哋d私局...
咁樣真係好咩...

好唔開心...
聽講佢同個女場主玩到又笑又叫咁...
肥妹仔永遠都輸在起跑線...

好話唔好聽 佢地啲衛生措施做得咁差
真係遲早變狼人群組
睇得出絲打你好愛佢
但奈何你講左咁多次佢都唔聽
都真係冇計

男朋友而加keep住每日都會去玩？

一星期起碼去一兩日...
唉...都唔到我管了...
變狼人群組的話唔好惹到我就好...

如果都知道佢冇心想發展落去
絲打唔同佢講清楚嘅
咁樣一直拖住拖住都好辛苦